今日食屯門個間加藤屋，見到近收銀機幅牆，有張工聯會印刷既揮春

寫著「生意興隆」
不如我地幫佢換咗佢啦

呢間好撚ON9
叫個下午荼$15蚊飯等左7個字CLS
明明唔多人

分化撚出沒

你屋企冇made in china 既野